不如一齊去泛民facebook鼓勵吓佢哋留守議會戰線

除咗嗰4個議員之外
其他泛民如果總辭嘅話
咪即係無端端放棄議會戰線的工具
咁對成個運動有咩好處？
根本只係削弱自己力量咋嘛

總辭對國際戰線有咩幫助？
當成個國際社會嘅對中態度都將個重點放咗喺中美角力嘅時候
搞鑊總辭係咪真係影響到中共？
放棄之後嘅後果香港人真係承擔得起？

唔明點解而家佢哋吹個風向話要總辭
希望未畀人dq嘅議員可以堅守陣線
唔好話將制衡權拱手相讓

幾時有制衡過

除咗班保皇嘅垃圾 睇唔到有咩正常人會叫飯民留任

訓左幾多年

等佢逐個剁都開心

推返作日的我當無講過

議會仲有咩影響力？
佢睇你唔順眼就DQ
出年仲話住強國都可以投票
同佢指派議員冇分別